正常黎M好定一個月黎哂一年份量好？

忽發奇想

各位絲打會想正常黎M,每個月黎幾日好？

定係一個月日日黎，黎哂成年嘅M，其餘十一個月唔需要黎好？

每個月黎就正皮
一個月黎哂就負皮啦

一個月正常黎5-7日m
一個月要黎哂一年份量咪半個鐘要換一條m巾

攤返每日都正常流量都要連續流兩個月血
樓主唔好諗咁多無謂嘢好無

葉劉啲M血

個個月定一次過M到唔喺問題，
M痛到會暈又無食慾先喺大問題，
而呢種痛，只喺當時人先會體會到有幾痛

我真係寧願一個月日日嚟
每個咁痛一次又谷一次真係好撚辛苦
仲未計出去玩嗰陣撞正嚟M有幾唔舒服同掃興

三個月日日嚟先啱

果一個月要請假留係屋企換m巾

一個月份量就7日m
一年份量就84日m
姐係女人一年入面 要差唔多3個黎m

一個月份量就7日m
一年份量就84日m
姐係女人一年入面 要差唔多3個月黎m

屌你地
當一個月黎哂得唔得